咩事畫面突然窄左

如果想用 full size，可以喺「設定」到關閉「固定頁面寬度」

搞咁多野做乜

應該set番responsive做preset

啱啱轉嗰下重要log out 左我個account

搞咩嚟

me too , 仲以為 bam 左

仆街連狗

以為部機有問題

公司模式唔得呀

加新功能咪加
做乜搞9用家
仲要被登出

麻煩F5，可以改到

唔好意思啱啱有Bug，已經fixed
唔會再自動登出

多此一舉

Chrome瘋狂reload同彈認證失敗喎

固定頁面 乜功能來? 以為可以自己調較
窄左少少有咩用??
垃圾!

屌那星

reset 咗, 新介面.
重要重新 login .

Fixed 咗Copy ＆ paste 問題
之前有問題 COPY 完 PASTE 唔到. .

F5完仲有冇？

我仲以為CHROME有咩問題

要開分頁顯示先得

幾時處理井狗站務台洗版問題？

欣賞你哋加個option
可能唔想啲文橫跨成個screen
但我唔知個option有乜用
用開full size, 而家好似兩邊變咗懸崖咁

有個正方型MON , 冇受影響, 開唔開都一樣咁寬